今日行入地鐵站就覺得好warm

無論出面風大雨大
地鐵幾時都比個溫暖嘅環境你

屌你老味就焗暈

臭毒

屌